{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011201",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 강촌해와달펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 追加人数が予約される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、これに伴い払い戻しはできません。 ペンションではペットを同伴入室させることができます。 しかし、ペットがいる場合は入室をお断りすることもありますし、それに伴い払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。 客室及び周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償を受けることがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人の炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内では禁煙が行われ、指定された場所で喫煙してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションの予約期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常価格で再予約することができます。 ペンション内には駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が予約される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数が予約される場合は、事前にペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペットを同伴できますが、ペットがいる場合は入室をお断りすることもありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際、お客様に施設物の毀損や紛失に対する責任がありますし、これによる損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人の炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙が行われ、指定された場所で喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされる場合がありますか？",
            "answer": "ペンションの予約期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常価格で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 582
    }
}